有冇an機用戶分唔清自己上緊高登定lihk

個版面一撚樣樣

del 舊app啦

我覺得係好事喎，唔洗重新適應

利申：apple/an機雙修

我係無間道
兩邊都上

我都覺得幾好

用慣Dat所以唔覺

反而ios用戶要習慣樓主名擺係標題上面